想搵番一套卡通電影

講擬人化咗嘅狗仔
有隻狗女畀其他狗捉咗去一個廢棄嘅主題公園
之後主角就去救佢
大致係咁

電影名好似有"大作戰"三個字(真係好似)

一條狗

推

起碼6,7年前

連登冇人睇卡通片

貓狗大作戰定大雄與多啦A夢果套

定狗狗震多震

thx 但唔係 我想搵嗰套係卡通片嚟

貓狗寵物街?
我細個都有隻VCD成日睇依集

係啦 就係佢
thanks巴打

原來同我描述都好大出入下

波千好得意

反彈